我有一個精彩嘅人生 你問我答

咩柒嘅嘢都有我份，好嘢就硬係輪唔到我

屋企有無廚房？

有一個咋

試左生 cancer 未？

咁又未，試過其他柒嘢，好似鑲假牙咁

係咪鑲左隻假嘅假牙?

梗係假嘅假牙丫

真嘅假牙

有冇女友 帶過襯未

冇女友，帶咩襯？

帽

我單方面諗應該冇掛，可能戴左我唔知丫

此post 已完

咁快，我仲有好多柒野等大家發掘丫

仆街仆得最嚴重係邊次

左邊眉角爆左，九針

點仆

飲醉，跌落坑渠

最黑仔係發生咩事？

咁隻假嘅假牙叫假牙定叫咩？

有冇俾豆腐梗親 搞到要入icu

其實你試過啲咩？